[Once]heart Shaker 終於有Live

Jeongyeon 幾時剪頭髮，太長了！！

Nayeon！都係咁正！！